今次幣少真係贏哂

連登仔掟10蚊紙都無能力做到，對不對？

賣得出先講啦 而家昆緊d貪心老散入場接火棒。我就升幾勁都唔買架啦，炒空氣咁。求其買股票都好過佢啦

點解賣唔到 咁多盤 換番btn 再換返錢

因為有朋友嘅朋友中招，有咁易就好囉

點中招

你呢d就係人講咩就信咩

成個平台係度比你trade 中咩招

on9,打手黎架？你要去死無人阻你，你咪去玩囉。

個平台係咪有公信力, 當exchange既流通量都可以自己左做市咁不受監管既話點會信得過。有時影住都未必係真

好多唔同平台同埋幣俾你揀
各種有唔同意義同功用
當然大部分都係冇用
咁但係你可以淨係揀啲真係做緊嘢嘅去投資
唔好人講乜就信乜
自己研究過深入了解過先好出嚟講嘢

唔好見人中過招就覺得係伏
大把人夠炒股中伏又唔見你會質疑?
因為係主流, 多人用
所以你唔會去質疑

利申 蝕緊, 但係做過詳盡research知道自己有勝算, 係真定假睇多幾年, 輸得起, 以小博大
Only invest what you are affordable to lose
利申 冇跟過幣少, 純粹個人投資, promote緊個market而唔係嗰條友